PS4 PRO CLUB 招收全職中堅及龍門

D1球隊為提升防守能力，希望招收以下位置：

中堅：擁有良好位置感和判斷力，作為龍門前最後防線，需要和防中配合防守。需有一定頭球防守能力。傳波以安全第一為首要目標。

龍門：需要有一定經驗，不要新手龍門 懂得彈跳救球。擁有精準龍門球技術更好。

隊伍陣式及打法：4231/433。
有常駐ANY，主要為中間地面短傳進攻，當然也會長傳，只在適當時機放直線。

全體要求：
- 尊重隊友，不需要獨食鳩扭個人主義者，需要以球隊利益為先。
- 多走位幫波，不要只向前衝。希望球員盡量做到護球在腳。
- 不要瘋狂放直線至死位，適當時懂橫傳及後傳。
- 禁止瘋狂浪射（即明知射門路線被封卻不傳而射龜者）。
- 需要多溝通交流討論，幫助大家進步。
- 只收全職球員。

有能力及有意試腳者請留TG，謝謝。

彈跳救球 即係咩
飛撲定出迎打高波

Why not both

想踢
Tg : Terry357

等我自己都負評先

招龍門啊